聽撚住POPO會我真係好撚嬲

癲倒晒事非黑白，將所有錯推晒落人到，講到自己大公無私好撚正義， 痴撚線！！
到底我地仲可以做咩，到底點樣先可以制裁呢班仆街！ 好撚嬲丫屌！！

麻布袋

紅白藍膠袋

惠康XL size 膠袋

XL size 環保袋

巴打做咩無啦啦挑戰自己心臟負荷呀?

強力建議以後4點匯報前要加入健康警告標語, 提醒有心臟毛病人士觀看時要注意身體狀況

要加埋抑鬱患者慎入
真係會越睇越灰

（火滾多過灰）

麻煩各位記者手足，杯佢老母！

我一路都睇住，但係熄咗聲，廢鳩事自己躁底
佢哋點解釋其實都冇撚用，外媒同香港人已經有晒自己嘅判斷

所以我選擇唔睇，林鄭、建制派記者會或訪問，全部都唔睇，免得影響心情

班毅進狗同中蟈豬一樣，活在自己世界，唔洗理佢地講咩，明眼人，全世界都知道真相，由鳩班狗自我催眠

痴撚線真係愈聽個心跳得愈撚快，練EQ真係一撚流

所以我睇summary算真係做完成日野仲睇班on9 會嘔血

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

7仔膠袋曬殺順利焗撚死埋佢

冇睇好耐

今晚8點 8區集結